［四大聯賽復賽］德甲/西甲復賽即討區

四大終於陸陸續續復賽 今晚好撚多波睇

8點 西甲 愛斯賓奴 對 艾拉維斯
9點半 德甲 杜塞爾多夫 對 多仔
11點 西甲 切爾達 對 維拉利爾
12點半 拜仁 對 慕遜嘉柏
3點 國米 對 拿坡里
4點 馬略卡 對巴塞

直播link

wow！football is back!

今晚啲波都幾悶

原來有今晚有西甲睇
維拉

星期四已經開左

西甲有幾多人中過武肺

多仔又係靠夏蘭特

今晚賽程
8點 畢爾包 對 馬體會
930 緬因斯 對 奧格斯堡
1200 史浩克04 對 利華古遜
0130 皇馬 對伊巴

下體會

似畢包會贏

蒙尼恩初初出道個時吹到好大
但到依家都無走

點解皇馬場波可以換5個人，以後都係